強國rm好撚惡頂啊屌

人在外地rm冇得揀
成撚日話我打鼻鼾嘈醒佢
然後次次都特登走黎整醒我
同我講我打鼻鼾好大聲
屌我感冒啊氣都就快抖唔到
條仆街又好意思嗌醒人搞到人眼光光
之前試過一晚嗌兩次
三點都未到啊臭閪 我屌你老母
話買對耳塞俾佢又話自己有
屌咁又唔用? 蝗真係好撚on9

咁你係嘈到我瞓唔到呀嗎